［含洋蔥］睇到勇武舉呢塊牌，我喊撚左

818以後不分你我，核爆都唔割呀屌

推

八一八後
無分和勇

齊上齊落

係好感性 淚奔~~~

希望大家嘅付出會有回報
Gwong fuk heung gong
Si doi gak ming

無分和勇 團結一心

爸爸聲，多謝你地

我都有見到呢位巴打

818起不分和勇，只有手足！

感動

818 以後只有手足

tui

不分和勇
只有手足

屌，一諗起呢兩個月就好能感觸

不割

團結

和勇不分你我

Tui

核爆都唔割
利申：P牌和理非

乜都唔割，我地個個都係香港人

[對付轉風鬼post]負評數過100+即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家環等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

推爆佢

中環止步，西環勿近，回頭維園，由天后入
十一點完 煲爆人數

「維園要人」民陣集會去到夜晚十一點！絕對唔怕遲！

Push

多謝勇武哥

係我地多謝勇武， 唔係你地多謝我地

洗吾洗一張圖開3個po

波叔決定派錢比義士!

確實比催淚彈還要催淚， 希望大家團結起來， 以後各位小心行事， 齊上齊落。

今日只有香港人，冇分勇和

講得好呀下次和理非要大舉牌

求大家散水
真真正正和理非一次
就請試多一次和理非

永遠唔割！

大定都係香港人

多謝

見到個風向開始轉做唔標籤和理非同勇武，好感動，大家都係手足。

Btw, 嚴格啲講幅圖都唔應該講「我地」嚟劃分自己同「和理非」，不過已經值得欣賞。

手足，齊上齊落！團結先可以嬴！大家都撐住大家啊！

核彈都唔割??
依家衝既 守既 都俾人話係鬼呀
我真係 笑而不語

我係P牌 我係鬼

無分和勇！

我會咁諗：

以後只會分前線同後排

前線係勇武， 後排支援同打人情牌幫前線， 文宣又好， 保護又好

大家要互相幫助同保護， 呢個係真正槍口對準ge 大時代。

點解呢到會有催淚彈 ！

我係香港人呀屌

放核彈都唔割

核彈都唔割！！！！！

千其唔好衝 唔好去中聯辦！
今日係和理非舞台
試下搵一日唔衝住 要衝都第日！
唔該大家合作
各有各做 俾一日和理非

不割席，今晚勇武要休息一日，好好回家食個飯

唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環

kwong fuk heung gong

呢張真係忍唔住

無懼分化撚

大家都係手足 唔洗分

好有iron man同美國隊長感覺 好感動

推文 正評

818以後不分你我

多謝勇武手足一直付出

好想攬佢一下

多謝勇武唔割席

謝謝你勇武人

團結就是力量

只有手足 全部都係香港人

頂唔順呀
喊左

核不割

crycrycry

光復香港 時代革命

我都係

冇勇武兄弟，一早已經二三讀咗，多謝你地

全賴手足不離不棄

無錯，兄弟就係兄弟，無分和理非！

retweet 向香港人權與民主法案起草人匯報今日遊行狀況

[url] 屋企要人，Twitter 要人
[/url]

支持但Feel到佢好毒

皆是手足

勇武巴打我愛你

正評再推

Pish

推今日好靚 返歸喇

好撚感動...
今日起，不再分和勇

未食飯就睇下

仆街放催淚彈

多謝你。

都係嗰句，點都唔割
United we stand

大家都係手足

811
721

寫得好好

好撚感動

傻豬黎 係我地欠左你地
核爆都唔割啊

公司老闆要我同勇武兄弟姊妹講：

「我哋 為人父母，核爆都不割𥱊！」
「唔該叫大家返屋企冲涼瞓覺，要有口齒 x100 次
幫Auntie uncle 講！」

大家留返條命，堅持下去，永不放棄希望！

八一八後 無分和勇

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可！

只有手足

正確態度

一個都不能再少

今po唔錫一錫你春袋都唔得

十卜

求下大家唔好搞咁多野, 行完番屋企
令黑警有0藉口做任何野
過左818, 一切和平, 我地就嬴撚硬
全球傳媒都會係聽日出手迫香港政府跪低

依家睇都喊

不受傷!!不被捕!!!
今晚返屋企!!!

Upup

多謝，香港加油

push

香港人

今日散水 不戀戰
核爆都唔割

想奶佢胳底

因為大家都係香港人

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

612 721 811

中環止步，西環勿近，回頭維園

今日都要齊上齊落呀！

打撚死都唔割
只有手足

sor 我喊左

thank you

香港人!

diu
ngo ngoi nei dei mui yat wai
gwong fuk heung gong
si doi gak ming

核彈都唔割，一齊黎一齊走！

今晚一齊返屋企啊！

推 GD

勇歷為香港人擋子彈 和里非淋兩滴雨算係咩 永遠做你地最強大後盾

所以除咗維園，依家其他地方要散水入返維園喇！

一直都冇割過！

沒有和勇
只有香港人

I love 前線
I love 勇武

支持

收到！

屌，呢張真係洋蔥

洋蔥

核爆都唔割

不只是818，而是以後

香港人心不死！

中 只有分同路同非同路人

多謝你 多謝你地

洋蔥
8.18後，不再分和勇！

3不呀兄弟

我愛大家呀

核爆都唔割............

唔割呀屌

佢塊牌講哂重點出嚟。今次遊行係民意Refill, 證明民意未割席，民心背向可繼續武力升級，戰無不勝

出得黎大家就係手足

tui bao kui!

我唔係入嚟打飛機
但依個post覆過嘅人
希望你哋記得所講嘅嘢
上次機場

勇武表示 我一樣願意做和理非
亦願意一齊、陪大家做和理非

學攬炒巴話齋，出得嚟大家都係手足，無分「和理非」定係「勇武」

不割𥱊。
利申：和理非小薯

大家無分彼此先係真同路人

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

真係好L正，超想衝過去俾個free hug

手足，多謝你哋之前嘅付出，無你哋已經一車車建制狗送入立法會投票

冇勇武邊有今日

大家都係同路人 敵人係政府

今日出得黎都係勇武

無分和勇

sweet

你地冇做錯到！
香港人 齊上齊落

大團結

其實係香港人欠左勇武所有野野

除左啲gear啦 垃圾

撚狗班popo

多謝勇武

推 核彈都唔割

［遊行、靜坐後，和理非之極致！！！］823 人鏈！823 人鏈！

星期五放工後一齊去唔同地鐵站出口，向前後一個站方向組人鏈

港島線：沿電車路
荃灣線：彌敦道駁長沙灣道再上荔景去荃灣
觀塘線：龍翔道駁觀塘道

就係咁叫兄弟呀！

又有人帶風向衝擊
唔好中計

Me too

推。

冇和理非都唔會有今日嘅勇武

核爆都唔割！

多謝呀，以後不再分勇和

多謝勇武，勇武唔同我地和理非割蓆，我地都執到

佢真係唔識嫁咼
黑警禁低你果時你係咪都同佢核彈都𦬕唔割呀？

Right place do the right things
和理非場就手足一齊和理非
衝衝場就手足一齊衝同支援
你敢講你唔想？

我係P牌 又唔見我係鬼

勇, 咁多嗰月, 辛苦你地啦

好愛大家

多謝你地

👍🏻👍🏻👍🏻😢

721 811

香港重光日 我地會係煲底相擁架

多謝今日金鐘嘅您

真係會有尼一日?

其實我想講下我嘅be water，係和理非要人就和理非，勇武要人就勇武，但無論點都好，我只會承認自己係「香港人」

我正式宣布，和理非同勇武成功合體進法成「香港人」

多謝你地唔同我割蓆

推推推爆佢

一定有架

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

唔反對衝，不過要醒目，不受傷，不被捕，be water，my brother and sister

多謝勇武嘅付出！！

感謝勇武！

好洋蔥

無分和勇
但巴打你係英雄

屌

你信有就有！！！！！！！

真

感謝武勇

淋完雨好返屋企喇，一係就返維園坐

洋蔥咗 大家加油 香港加油

齊上齊落！

無分你我

多謝
真·不割蓆

感激 save hk

仆街 搞喊我

他們參與的是反美、反越戰、反核等運動，有些因為日本大學的過度管理而引發抗爭，情操是高尚的。特別令我動容是大學生反對大學淪為訓練為資本主義社會服務的僱員機器，也反思大學生作為精英階層的優越性。

可是，後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線。作者解釋社運後來的發展：

「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。

Be water
一定要齊上齊落！

支持 不分和理非同勇武

係愛呀

感激投身幫手嘅各位

推呀

好多謝你地冇同我地割蓆呀 多謝你地既付出 heung kong yan ga yau❤️❤️❤️❤️❤️

818後 無分和勇

勇武 和理 不割蓆 不分化

記住大家都係手足

香港個頭o係港島 屎忽o係上水
深圳個咀對住香港個屎忽
講左乜野自己諗下

#香港需要你#世上只有我地係香港人 #不分化不割席不篤灰#五大訴求#NEVERFORGETNEVERFORGIVE#612 #721 #811

屌喊撚左
下次勇武手足一人一張

感動死人咩

兄弟，永不分

喊左 喊埋右

多謝勇武唔割蓆

不分和勇，只有手足

大家都係香港人，不用分那麼細

一向無分和勇，需要各種人才
每次勇勇被打和被拉，好難過
Unconditional support always！

多謝手足！
Push

出得黎嘅都係手足!!!!!!

一個都不能少

不分和勇

呢張更催淚

好多謝手足！

勇武ching

係多謝你地保護我地對我地不離不棄先岩！冇你地，條例已經過左，我地都冇岀來維園既一日！衷心多謝你地，希望有日係煲底見到你地靚仔靚女樣

試問手和足如何割捨？愛你唷

不割席 不分化

就算每個星期要我地出黎行足一日，都一定行到政府回應為止!!!

推！

堅決支持

818

我地多謝返你先岩

好感動 齊上齊落

agger

不分化不割席不篤灰五大訴求 缺一不可香港人毋忘 #612 #721 #811

位手足返到屋企就夠鐘睇片啦

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

認同請分享，好人一生平安

核爆都唔割蓆

推呢個好過推咩大波警啦

推 我愛你地

想幫佢含

核彈都唔割！

喊撚咗

和理非同勇武唔係對立嘅立場，而係抗爭戰術嘅一體兩面，上左裝係勇武，除左裝係和理非。請唔好再視呢種戰術為立場上嘅對立，因為佢地本質係一致，都係對準政權，爭取民主。

淚已流

番屋企呀

錫第二樣得唔得

真
今日冇緣見到勇武手足
下次請接受我一攬
你地辛苦了

能屈能伸
真。勇武

大家都係同路人

和勇we connect!
5大訴求 決一不可

感動
現場走啦 今日和理非呀

我喊左！

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

手足抱抱

大家都是好隊友

現場走啦 今日和理非呀！

乜春袋都唔割

不分和與勇
煲底再相擁

加油啊手足

如果下次見到巴打，一定嚟攬攬你

仲有後面嫁

辛苦你地！！

求不割蓆

we connect

三毛，就憑你想分化到？

搞撚到我喊左
衰鬼

仲有張擁抱架

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

無分和勇啊❤❤❤

大力推！

聽講依個鬼黎 想我地果日唔再衝結果真係無 政府依招其實幾成功

手足
兄弟
香港人